Kun je volgende keer ook de mysql dump plaatsen zodat ik je database kan binnen halen en hetzelfde zie?

Het zoeken kun je beter door mysql laten doen, nu haal je alle gegevens op en loop je daarna met php door de resultaten heen. Dat is extra werk en fout gevoeliger.

Bij een else moet je ook de {} Accolades plaatsen